點睇國金二期既外形真係成條JER咁？

廢事俾人BAM，自己睇

佢頂樓係雙掌合十概念

另外，IFC同ICC係維港門廊

可能關風水事

你坐咗幾耐? 聽一日先知? 全香港最大撚係邊個? 係國金呀